{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003020",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "인디스토브카페"
    },
    "text": "インディーズストーブカフェは、皆様にシーズンメニューだけでなく、他の様々なメニューやデザートもご提供しています。 営業時間は毎日午前10時から夕方9時までです。 メインメニューにはアメリカーノがあり、価格は4、500ウォンです。 また、クロッフルもメニューにあり、価格は10,000ウォンです。 多くの方々においしい料理やデザートをお楽しみいただけるようお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日午前10時から夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "メインメニューには何がありますか？",
            "answer": "メインメニューにはアメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間以外にも何か特別なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、それ以外にも様々なメニューやデザートもご提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの名前は何ですか？",
            "answer": "カフェの名前はインディーズストーブカフェです。"
        },
        {
            "question": "どのような料理やデザートがありますか？",
            "answer": "おいしい料理やデザートがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "どういった方々におすすめですか？",
            "answer": "どなたでもお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "営業日は毎日ですか？",
            "answer": "はい、営業日は毎日です。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "場所はお教えいただいていませんので、申し訳ありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 145,
        "QA": 273
    }
}